見親黑警拆路障都好想笑

咁大動作做乜.. 做比邊個睇
踢完個鐵欄咪又係原封不動要自己慢慢搬走

踢個下真係好撚好笑